WeLab Bank 藍定黃？Ben Sir 介紹唔一定係黃

懶人包：香港市面所有虛擬銀行，都係有中資背景公司參與，所以大家可以死咗條心

今次呢間WE乜靜靜雞搵東張西望賣廣告，又俾人捉咗出嚟鞭屍
呢排無乜嬲，幾時先有1000嬲

💎 WeLab Bank 💎

💎 WeLend貸款 💎

《WeLab Bank 藍定黃？Ben Sir 介紹唔一定係黃🟡🔵》

有人認為Ben Sir 介紹得一個咁「本土」嘅 #虛擬銀行，唔多唔少都係黃（？），但睇真啲，唔單止公司嘅CEO現職多個政府核下委員會🇨🇳 仲曾經做過深圳市消委會委員！

再睇睇公司背後嘅投資者：
🇨🇳阿里巴巴（如果咁都信得過，不如大家用返支付寶）
🇨🇳中國建設銀行（嫌匯豐凍結得太慢？☃️）
🇨🇳TOM 集團（背後同多個共產黨擁有國企緊密合作 e.g.中國郵政）

十

▸商家背景◂ 香港各間虛擬銀行的背景
「虛擬銀行」，即係只係得網上服務，而冇實體分行嘅銀行，香港金融管理局喺 2019 年發出八個虛擬銀行牌照，而呢八家銀行嘅背景係咁

唔

我個#2

Push

想問下ZA呢

依間on 9紅底bank
講真vb全部都係鳩流流，唔知有乜理由要開

拎完200就走

Virtual Bank冇一粒係蘑菇

blue

要出3倍力推post

推

今日比較少人，我call人先

晚安！
扑聲they快樂

Happy Boxing Day

虛擬銀行黃唔到喎

聖誕快樂
耶穌愛係

哈皮扑聲they

啱呀，睇清楚，查清楚先

Virtual bank好似10間有10間都係紅底

收到份禮物伏定係正？

都係紅到仆街

毒撚冇禮物收不要再說了

我就係你最好嘅聖誕禮物

多謝你

紅底食屎

正解

做咩嘔

水魚先開

以下你會覆呢個icon
點知你冇，唯有覆翻自己

push

brabra

英英

香港人係咪得citi可以用？真係陰公

咁你基本上咩銀行都唔用得
實有間有中國資金

咪就係

匯豐恒生大股東都是中國平安，得渣打花旗用得下

我知

有無打算開個po推上熱門

pusn

pusb

啱

感謝樓主提醒
不過我一早知 提下啲on9仔都好

5%回贈 點解唔開

分嚟做咩？
分完對自己有咩好處?

拎完佢$200開户即走

笑笑笑笑咩笑？

9ush

馬雲最黃

支持黃色銀行即刻去開welab戶口

就係有阿里巴巴先知唔係紅

放錢入virtual bank 比人當韮，割

CCTVB 個飛機節目冇人推

虛擬銀行間間都紅啦

Ben又有幾黃？

跟咗何文匯咁多年

天狼絲

葉絲

就算黃都沒用，黃絲童軍部一定鬥黃，呢班人真心好撚蠢。香港不配嬴

呢幾日放假，有時間上黎
又可以推一推post
仲有就係出街支持聖誕課金周

港豬為兩舊出賣個人資料

推po係長期工
要拎埋postcard

=騰訊銀行

得10%中資，其餘90%英資+港資，算係咁 用得過

唉

等下年citi plus

8間都開齊，有優惠就用，冇就轉走，錢主力放係mox

今日繼續狙擊tvb

[全民造星3] 天星銀行即係小米銀行，美心伍淑清係顧問主席